我正式宣布：印度既女人全部都係雞！

不服來辨

你老母係雞 不服來辯

你老母係ptgf

驚你睇唔明中文 比埋印度文比你 死臭差

積吓口德喇